從今日開始，踏上魔王之路😏

唔會再真心對人唔會再對人好，只會壞事做盡有咁賤格得咁賤格

好型

ching我唔會多謝你

我驚你又唔忍心咋

你係咪有加我wts既人？今次我真係受夠，唔會再做傻仔on99對人好仲期望對方會明白，係時候要醒